77台點解會播咁舊既卡通

琴日6點鐘無意中禁左去77
見到播緊米露 回憶番晒黎
但點解會播d咁舊既卡通架

無錢
見佢播明治憑甚麼 日本人講野都唔翻譯直接打(日語)都估到
不過小米路起馬13,4年前...

無錢到呢個地步